(警世) 屌你老未伏撚過大家樂既邊爐

上星期凍凍地諗住打下邊爐暖暖地，
點知食完呢間 湯米 真係慶撚過火屎

Source: OpenRice

入到去個環境唔差，睇下個臭臭鍋幾多料
點撚知原來就伏到仆街

屌你老未，百幾蚊就得個4塊牛肉
仲要未解凍既，食落咩肉味都無既
都唔撚知係咪個肥西老世偷食哂

Menu 個到寫就寫好多料啦
點撚知每樣就得一兩粒
鴨血 一粒
貢丸 一粒
粟米 一粒
蜆仔 兩粒
大腸 兩粒

唔講以為自己真係食緊大家樂
D料cheap撚到連最基本既粟米都可以唔甜

再講，個湯浸住既9成都係娃娃菜
真係無9up
幅相D肉下面真係全撚部都係菜
仲要個湯味精多撚到
食到一半就唔想再食

屌你又要加一服務費又無服務
在場有3成客又係老板d friend，係到扮多人

我係到祝個老世快撚d爆血管死
最好過唔撚到新年
做生意做到咁撚樣
影衰哂香港人

地址: 旺角豉油街60-104號鴻都大廈地下AB舖

打邊爐食吉野家 最有良心

吉邊>>>All

諗住百幾蚊
間鋪又靚靚仔仔
點知慘撚過食屎

臭臭鍋臭唔臭？

不過佢張圖都係得4件牛肉 又真係冇呃人
108算係咁啦

唔撚臭

得舊豆腐係臭
個湯得個咸字

食菜係屋企打唔好

但係牛d牛未解凍真係on9

你標題打到好似大家樂係伏咁

雖然兩三年冇食大家樂火鍋 不過我記憶中唔算好差
好伏咩？

順帶一屌
有間台灣野新開叫 “老街” 係彌敦道

6，70蚊碗野 同 裝修唔錯，諗住唔差啦
叫左個牛肉面，屌你老母個湯同面勁撚似d即食面，百佳買碗廿蚊既滿漢大全仲好

我仲叫左杯珍珠奶茶，屌你老母糖水黎，
依間野d用料真係cheap到仆街

同樓主一樣，入面有老闆d fd坐係度

大家小心中伏，咪撚食 旺角彌敦道 一間台灣野叫“老街”
open rice已經俾佢洗晒正評

試下新森林既火鍋啦
我今個月已經食左3轉

所有台式野食同野飲都係垃圾
下欄野黎左香港就變曬高級文青路線賣到貴一貴

呢間真係垃圾黎
上次用app有5折先去試
食完個感覺就係食左一堆菜
最後食完要食多個老麥先飽

我同女朋友去食菜都飽

大家樂都好過湯米

女人街有一間叫小X吉嘅我覺得幾抵屌
一個飯麵 加兩個配菜 一細碗貢丸湯 加多$5有台式飲品 埋單$65 旺角呢個價錢難搵

栗米 一粒
笑咗

大家樂邊爐好高汁喎

樓上果間一鍋堂

唔係講笑真係得一粒

都係食返個吉邊算了無咁嬲

就係條隊太長

岩啊

咁撚多菜不如翻屋企食

覺得新森林都麻麻喎
都係吉邊最抵屌

「台式臭臭鍋（$87）」中包含臭豆腐、牛肉、鴨血、米血糕、滷豆腐、鵪鶉蛋，滾起之後香氣撲鼻，選料方面亦帶地道台灣風味。

湯底以沙茶醬及台式豆瓣醬，加上豬骨湯煲成，味道帶鮮，但就不算十分濃味，吃得辣的朋友建議選擇加辣。

牛肉約有6-7片，其他配料每款約有1-2件。

粟米六粒飯

寫少左

鍋底配上六斤娃娃菜

唔好話唔支持小店

你玩到咁點支持得落

前排都食完，好撚難食 無下次

祝老闆腦瘤

台灣食都只不過百二蚊台幣

粟米都可以唔甜

....

新森林麻麻？
weekday買一鍋送一鍋已經價錢上無敵
佢追加既肥牛同蠔都幾正喎

餐廳式火鍋佢冇得輸

價錢就算啦
但幾蚊你就用心d啦

D配菜好食都無咁嬲

岩啊

一路煮 d豆腐一路染紅色

其實大家樂邊爐真係食得過

樣唔差

多得港女

吉邊唔夠食，永遠都係食大快活大家樂邊爐，兩份肥牛 利申肥撚

大鳩樂邊爐得手打丸叫食得下

負皮你個topic
Cafe de coral 打邊爐根本唔差
坐得又舒服
唔會比人趕

之前ig見到有foodie 推 睇落好似幾好咁，香港真係好多beggar 真係唔好信

根本打邊爐邊有話貴啲就好啲架
俾貴料你攞去烚都嫌浪費啦
吉野家/大家樂/酒樓任食 呢類又唔貴又最正常

Agree 起碼無加一 埋單都係70零蚊 其實好抵屌

呢樣真
人地台灣啲臭臭鍋都係平先咁賣得
俾生料你又唔洗煮收咩咁貴
成舊水 食個煲仔飯都無咁嬲

補圖

108蚊港幣食啲台灣100蚊台幣食到既野

食過辣鍋呀屌 個肉都未解凍伏到喊
食完仲肚痛肚柯兩日
好明顯係化學辣先會咁
正常自然既辣點會痛兩日柯兩日

見到都唔開胃 好撚慘

依家大快樂先多料 7,80蚊有海鮮有肉
吉野家反而縮撚哂水 大快活不過不失

有次貪新鮮去食間日本野既火鍋 收168蚊加一
屌你老尾海鮮=蟹柳+兩隻蝦 肥牛=4,5塊仲要係cheap野唔係雪花
跟著伴著一大堆垃圾蔬菜同蘿蔔條
個爐細撚到喊 湯底仲要係水黎無味架

屌你老母臭閪

以前覺得大家樂屎黎 狗也不屎
但當周圍既所謂小店
OPENRICE洗正評果班仆街含家產打手
愈黎愈撚伏 又貴 D野賣咁貴 根本唔係材料貴
係因為比撚左宣傳費 屌
到宜家會覺得大家樂真心唔錯了 幾撚可悲

真 上次去台北食勁平又抵食

打手

粟米一粒

每樣得一粒 咁似譚仔雲南米線果個大碗嘅麵餐

人地張圖都係得4塊牛肉姐
如果人地張圖十幾塊牛肉，出到黎得4塊你就屌姐
張圖4塊，出到黎又係4塊
咁都有得屌

出現了

咁有無話成斤菜先

仲要難食都唔屌得？

鼓油街有間同名 係咪同一間

肯定呢間有買啦屌

佢幅相已經反映左你講嘅野

係我影得好者

屌你108蚊仲想點，想食好野就俾多d錢啦

你又岩
錯既都係消費者
收得錢理得你

醋幾蚊，似俾人搵笨多啲

大家樂先正

大家樂大快活吉野家不知幾均真，可以話唔好食但絕對冇搵笨

俾到成百幾蚊
點解唔食 大煱口 一鍋堂 依啲

依間野真係難食到嘔
仲要成個鍋有80%以上都係菜
上次同女朋友食到一半頂唔順走左

其他野我無評論
但係你屌人地牛肉得4塊係呃你做乜鳩
人地張圖真係得4塊，出到黎又係4塊，你到底屌乜鳩

因為要排隊

咪臭系
仲要味精多到食緊都感覺到口渴

樓主講漏咗最仆街嘅野
餸小都冇所謂 出去食飯都希望食飽
我屌佢老母 跟鍋 個飯係得三啖飯
係得三啖飯呀你老母 仲有得簡公仔面
份公仔面仲要分開咗兩份定唔知三份
明明成本咁撚低 都可以做到咁撚cheap 真係第一次見

仲要收服務費 水係自助 比錢要自己行去收銀比
又要得cash 個服務費真係on99 佢都夠膽死收

第一次食飯食到咁撚嬲
埋單人均百幾 食下欄邊爐仲要唔飽
唔係話乜 旺角事但一間邊爐都好過佢

咁我點知底下仲有無咩
幅平面圖

大家食執左

你屌湯米就湯米啦，又要扯埋大家樂嚟講，明明大家樂唔係伏

香港地好多都係咁嫁啦，一行出街都大撚把，總有低劣既香港人係接受到呢懶新鮮又貴既野食

屌那媽我都係
食完已經胃痛 果晚番到屋企柯左5 6次
之後個胃keep住痛左成個禮拜要係咁食粥先好番
Cls餐廳

7,80蚊 又係得丁屎咁多。
但你當係包裝版o既碟頭個人餐還算食得飽。
佢呢個擺明係伏，比唔起料咪收貴o的羅，又要騙人入場比左錢仲要食唔飽個下真係著撚哂燈架嘛。。。

真係第一次食到嬲

老闆死全家啦

巴打標準咁低啊

感謝樓主 原本同fd 諗住下次食...

講真要食台式一人鍋真係寧願去食8鍋臭臭鍋
起碼人地d料係足既 唔似得依間陷家產餐廳用菜塞滿晒成個煲底等d人以為好撚抵食
最重要係人地又平過你又好食過你多多聲阿
我真係好嬲點解我會去左試依間垃圾餐廳

呢間野好多甲由

仲衰過仼食啊屌

尖沙咀？

唔怪得d臭豆腐夠臭

大鳩樂邊爐反而正常

多菜少肉先健康

食屎痾飯

吉邊啲雞臭既 永世不屌

原來真係佢
我食完都柯左兩三日

我岩岩入黎睇都以為係話緊大家樂

臭臭鍋係台灣一百蚊台幣就有
但香港一百蚊港紙先有
又唔係特別好食 不如食番六十蚊吉邊好過

要廣傳啦
仆街餐廳
屌你老母肥西老闆

食過一次，落單員工同我講普通話 仲要你一定要加錢買佢啲野飲，想飲汽水都冇 個煲份量算少，味都冇咩特別，不過真係唔抵

試過食臭臭鍋 冇臭豆腐
好彩佢一上即刻睇叫佢比返

上次食佢啲飯 硬到以為係米袋拎出黎

真係可以執柒左去

老闆好似香港人

齊齊食吉野家，唔好扯爛我個bar

百幾蚊貨仔 唔好食咪算
洗唔洗又人身攻擊又屌老母

大家樂好過吉野家
吉野家好過一粥麵
End

屌你老母，粟米比得一粒肯撚定係黑店。咁你都唔反台？

唔想咁多巴打中伏

好似你d港豬忍下忍下又一餐咩

警世還警世
自己走去食屎中伏就屌人老母
人地逼鳩你去食咩

反唔撚到
D枱又迫，搞到隔離就唔好啦

唔好唔食唔屌老母
拜你阿媽先屌老母阿？

你員工定老細啊？

同你啲混種蝗講都哂鳩氣
翻上去食海底撈啦牛屎仔

睇下自己開過d柒post 有無人理先啦

On9籃撚

依加食住覆
岩呀，d姐姐服務態度又好
又多野食過吉邊

好耐之前食過一次
無再翻食

正常人都會去食大家樂啦
周圍試伏野未死過咩

一粥麵咪又係大家樂

但味道真係差太遠

笑死,食大家樂狗糧
食開吉野家,但係吉野家依家牛肉都少左好多
近排食左幾次大快活邊爐牛肉好似仲多

打邊爐係屋企打啦，出得街食預左俾人當水魚

成日見好多人食
唔係講笑 難食都免費我都唔撚想食

美國既好食好多
香港既就

粟米得一粒又真係仆街咗啲嘅

科學家精神

可能大陸人多

依間野真係on99 食隔離吉邊仲好 真係伏到嬲

大家樂雙份牛邊連野飲$8x 點伏

吉邊芝士竹輪鍋

Ching幾時食

貢丸一甩
粟米一甩

上個月呀ching 原本諗住佢係尖沙咀嗰間臭臭鍋，一時醒唔起咩名又見佢幾似樣咁就入撚左去 點知。。。。。

呢間野係食佢openrice個6折
人均70蚊左右但食物質素明顯好過大家樂
不過臭臭鍋真係麻麻地 食過幾隻味最差係呢隻

咁仆街但又唔執笠

有間叫百份百 佢既一人火鍋都算唔差
起碼食得飽我

吉邊先係王道
世界第一
#給親戚看見我一個人食吉野家

係咪有兩間
魚米同埋湯加
食過晏晝
垃圾到仆街

台灣食餐咁嘅先百二蚊台紙 嘢任飲
呢到百二蚊港紙仲要得半粒粟米

我覺得吉野家反而係食個名
大家樂大快活美心果啲一人邊爐啲料多好多！

D牛仲冰嫁喎

尖沙咀係咪韓國街個邊？

報下1823

百幾蚊
比多少少酒樓任食都好過佢啦

好似係

最後有無試到？

我上次食呢間
2舊發泡膠係湯入面 有仲啲係散左做細粒
佢同我講係菜送貨hi到啲發泡膠箱

湯加我覺得ok 喎
全日都係50蚊左右 飯任加 實飽

食過一次 至少好食過依間垃圾

睇個menu個款就知係呃鬼佬啦
係樓主自己on9

點撚樣睇係唔係呃鬼佬

定係我係鬼佬